有冇阻膠答到我，點解永遠只係己方會失民意，敵人殺人都唔撚會失民意？

如題

我都好撚想知 11月17果單 個女仔無哂上衣都話無可疑, 我唔po圖 但我屌你老味。。點信

當權者唔在乎民意又何來失去

簡單咁講 阻膠＝道德撚
有道德，有良知，有獨立思考既一方先有阻膠
三樣都冇既一方只係一班人云亦云既人形垃圾
佢地無能力思考。

有道德，有良知，有法治，有民主既社會先至可以玩阻膠。
宜家既香港仲可以阻膠 唔係太天真就係唔想面對現實

利申：過去式阻膠

敵人殺人都會失民意，中立嘅見到即變淺黃。

先唔講香港民意, 我完全唔覺得失過美帝議員的意..... 好多謝佢地

第一，無既野係無得放棄既，都無得失去既
第二，中立已經等於支持極權
所以只要政府令港豬由支持示威者變成唔支持示威者已經足夠
中立個批只要兩邊都有屌，就算100句有99句屌政府，只要1句屌示威者，都依然會係政府賺左

今時今日搞到咁嘅局面就係因為政權失左民意，
所以我哋同政權最大嘅分嘢就係我哋要有民意基礎行事。
如果我哋所做嘅嘢都逆民意而行嘅話就同政權popo冇分別

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下